[韓國電影] 哭聲有第二個結局？

咁啱喺youtube見到，但google完好似無人講，有無巴打解讀下

其實羅泓軫與另一著名導演朴贊郁曾於一次訪談中，透露一些被刪除的關鍵場面，劇情立即變得澄明，最關鍵一幕要數結尾日本人坐上巫師的車，證明二人是同一夥，但其實電影中一早有鋪排，日本人與巫師穿上同一款類似檔布的內褲，仲特意安排近鏡，這款陰陽怪氣的貼身衣物竟出現在兩個角色身上，證明好兄弟會著埋同一條褲。

呢段CUT左, 話比你知日本人同巫師係同一班人

其實果陣一睇完已經好明顯知日本人同巫師係夾埋係奸，白衣女係忠，唔明點解有咁多解讀

呢套野真係經典, 好撚正

咁快變經典

唔記得咗劇情
淨係記得佢最後鬥法同埋變咗撒旦

呢類玩鳩觀眾嘅戲好正 如果好似呢套咁玩到咁高章，你會心甘情願俾佢玩

變身果part真係好深刻，戲院睇到毛管戙

嚇撚到仆街

有個close up大頭佢喺草地食人果個仲驚

其實成套戲結局點
睇完完全唔記得
意思明明地既

男主角信錯人，累全家

日本人同巫師都1係仆街？
應該信白衣女？

係呀，其實真係無咩爭議

自從睇完哭聲 未搵到一套韓國戲好睇過佢

戰爭片 碟戰好撚正

我都覺，仲好睇過oldboy

帶住睇犯罪懸疑片嘅心態去睇，點知佢扭到變怪力亂神，正到仆街

嚴格黎講 我指哭聲之後既新戲

真

個巫師其實係咪比日本佬逼 後段佢自己係公路都奶野